10k 剪片/3D求list

小弟主要用部機黎做野搵食 求巴打幫手

去淘寶買2手Dell server, 2粒 Xeon 6核 cpu, 越多核心越好，64G ram, 4隻SSD 行Raid 10, $6000左右

iMac

2683
X99 Taichi
32GB ram
1070
SSD